賓穎帶旺鯉魚門樓市

呢D抽水仆街 你仲貼出黎

收皮喇地產狗，
玩還玩，唔關馬明事！

係囉
點解要整埋馬明個樣

抽還抽 唔好開名

好仆街 馬明好慘仲笑人

地產狗

應該相反，係影衰鯉魚門 wor

邊間地產呀